估唔到今次抗爭又係為左拉民意收皮

不過都預左 等大家有決心我先睇下參唔參與
應該呢排都係番番工